艾馬利繼續撐，「門將開始組織攻勢對阿仙奴最好」

新任阿仙奴領隊艾馬利強調，儘管兵工廠在首場聯賽以0:2不敵曼城，但他仍然相信「由門將開始組織攻勢對阿仙奴是最好的」踢法。

阿仙奴在艾馬利指揮下的戰術，在首場比賽後遭到前英格蘭代表隊領隊艾拿迪斯，以及球隊名宿阿當斯批評。不過，艾馬利仍會繼續由門將開始組織攻勢的踢法。他說：「我們不是因為球員的個性、戰術或風格而落敗，是因為其他可以改善的原因。我們目前在建立球隊的風格，因為我們認為這是最好的，在每場比賽都取得控制權，去尋找贏波方法。」

阿仙奴周六會作客史丹福橋鬥車路士，進行今季第二場聯賽。

前面得奧巴美揚高, 但係又唔係嗰隻set到波既中鋒
斬上去都係俾人頂返出黎
上場有幾球龍門斬上去根本就等於送返個波俾曼城

係

依家係到邊到俾個斜線奥巴睇下壓唔壓得贏後衛直接好多

加上施治龍門球真係麻麻

仲硬頸過爺爺

咁換新龍門lor

輸俾哥迪奧拿兩粒已經俾人圍屑

輸根本係正常，有咩好屌

兩粒算少，主要係鏝bench又超班
輸比人地bench 接受唔到

輸多幾場你咪知

Feel到季中去到倒數第八，然後雲加回歸。